有冇人試有男朋友都一腳踏兩船，結果係點

我有男朋友，但又識左個新男仔
男朋友對我好好，但新個個又新鮮好玩好多
試過既最後結果點樣？

Dllm on9

之後你係最大贏家 因為曾經同過一個有男朋友嘅女仔一齊 之後佢男朋友知道咗 仲原諒咗個女仔而家仲一齊緊

咁既事放上時事台？

答你就答啦係到打英文字

我想兩個都要拖住先呢

唔撚係我既時事呀而家

拉

我試過1腳踏2船
明明爆左煲但2個女仔都唔願放手
最尾3人行左2年幾
仲肯玩3P , 個段時間係人生中最幸福

結果俾原本個男朋友發現左

時事台

你仆街啦

係連登問

唔好玩火

屌你老母唔識分台？

死開啦以為自己好好笑

跟住點呀

唔得咩

問下又唔得？

屌你老母一定要分台？咩叫自由？我鍾意開係時事台你吹鳩我脹

善用起底功能
一時又話要搶人地女朋友
一時又話想溝新仔
仲要全部開係時事台
知咩事啦

咩你老母，我拎緊兩邊意見，起我底啦，黃到仆街呀個老母，搞革命搞到個腦都冇撚埋呀？

時事台你睇？